美國出現咗第二架鑽石公主號

Oh no, PK la

你當人地係日本咩
信美國 唔驚

咪撚燈屌
但唔該美國爭氣d

呢穫幾多個華春營都唔掂

美國咁scientific
應該唔會好似日本處理得咁on9

屌你覺得美國同日本一樣on99?
定你覺得隻病發起上黎連美國都攪唔掂？
咁即係打和super全部唔洗屌？

唔好再用隻船做隔離營應該冇問題

又係公主號

你睇下美國個死亡率先
應該check得仲慢過日本

咁攪笑

美國如果要驗d錢邊個俾？用家自負？

呢d 和平開 無受外來壓迫 威脅

嘅國家 越容易出事

無乜危機感 仲下下講程序 慢幾拍

用家自負應該有班會唔驗
咁就

唔係不嬲讚緊美國好咩？

邪邪地

盛惠3000USD

堅？
美國要乘客比？

以美國醫療機構一向既風格，同美國人行事方式
佢一定會驗，雖則唔排除事後會比張單叫你埋

美國去醫院睇醫生都係，一定救左先，再send單比你
美帝醫院可以講價

今次仲唔fatfat

其實坐得郵輪嘅
好多應該都有insurance

反而主要做支那巿場嘅無事

我乜都唔信，我淨係信燒山燈力無邊。

講左政府比晒
但係應該會亂9咁處理

真係唔覺得美國搞得掂
出曬名醫療戇鳩鳩
好多人無錢睇醫生 係屋企休息到病好就算
加州州政府戇鳩到叫病人戴口罩 無病就唔好戴
日日返工班鬼佬消毒洗手液當萬能

奶共日落帝國

美國 : 奶共?

自膠睇錯標題以為英國

可以同你講
有保險都可以好甘

望下歐洲

唔好盲目吹捧美帝。美帝係有勁野好野但基本上係有錢人有享用到。睇美帝之前對傳染病的處理其實一向唔多用力。

信美國 唔驚!

有得講價咁有趣，唔收費唔係透明嘅咩？

一嚟貴到仆街
二嚟Claim唔足

郵輪主要老野先去，死清光啦

唔係講笑
有侵侵喺到真係唔多樂觀

侵侵咁勁 點會有事
香港政府今次跟美國學野
人地先係真正控制疫情

希望美國繼續打香港戰線

CDC：唔需要戴口罩

保險唔包=gg

Be kind.

美國死咗11個人
話就話得百鬆啲個cases
Death rate 10%
咁你話check咗幾多？
Seattle 5個星期check唔到第一個case成個Washington state無防備又感染咗幾多人？
有玩過Plague Inc就知咩料

美國佬唔戴口罩，爆起上黎死得仲多仲快

美國老d地咁大 , 全部推曬去51區做隔離都得啦

依家美國政府傾緊免費驗支毒

傻啦 美國同歐洲一樣
根本覺得全世界大題小做 人哋流感死得仲多人
載口罩就歧視你
成班white trash 一啖擔

呢個真

cdc 表示唔洗戴口罩，一定係做足科研既成果

美國做野出名慢 一定係好多人中左但係未驗得切

侵上個星期仲話小事一宗
仲喺度用流行性感冒做比較

唔好唔記得佢cut咗奧巴馬個醫療政策
今次真係個報應黎
證明投疫嘅垃圾程度冇分政治左右

全部落船隔離

你以為....

正常做法

歷史是沒有任何教育意義.jpg

一早成船有曬直接比藥上去同不設隔離期

直到成船康復再隔離十四日

紐約個確診都係isolation at home

至尊公主號
唔俾泊岸住

至尊公主號郵輪正返回三藩市 暫不能泊岸

好心就喺岸邊搭大量帳篷，
做臨時隔離營先啦。

一路喺船上，又爆大量感染

咁佢地夠覺得香港人食太多西藥啦

d人見漂白水搶哂仲係度問咩事

其實歐美爆起上嚟仲勁

我覺得今次武漢肺炎歐美會好大鑊

叫得公主號一定出事咁

公主毒船號

公主呢啲名唔老黎

美國肯定大爆。trump仔選情真係有幾大變數。

美國睇醫生係冇透明度既
想知道見醫生幾錢？ 大部分係答你唔到嫁
驗血又要幾錢呢？ 打去clinic 會彈你去lab, lab又會叫你打去billing 問，billing 又話你要問返clinic 攞左treatment code 再問
遊客可以講價主要因為驚你走數一蚊都唔俾
如果你係美國人，議價空間其實不大，或者有啲好ridiculous 既charge 可以waive，但係整體議價空間非常細

美國面子尤關，一定要搞得好好睇睇呀

嘩，咁即係海鮮價，一陣冇insurance咪俾到仆街

有insurance就保險公司賠到仆街

旅遊保唔係無上限
一球嘅話唔難claim爆仲要自己嘔尾數

一百萬一位咁計走唔甩

美國連登仔女等睇美國仆街揮手區

白皮豬：Oh no
但照唔戴口罩

princess真係黑仔點解rci冇事

入院嘅話真係一兩個星期就可以打爆個claim amount,但clinic應該insurance搞得掂嘅

天滅中共

咪ON9, 敵人嘅敵人係朋友唔代表佢乜春都好

美國讀書中 個市已有確診個案 學校仲係懶懶行叫人洗手就算 on99

淨係得d中國留學生帶口罩 我d香港friend 買都買唔到

驗2次確認中招
負壓房嘆兩個禮拜
開藥2個禮拜
驗2次確認陰性
一般病床隔離
驗2次確認走得

隨時有兩球
今次仲唔fatfat

叫亂鳩處理
美國做里野會‘瀨’西咩

下 點解會咁
意識同泡菜架仔一樣
忡衰過中點wo

做死班claims
下年underwriting又加保費
睇唔透究竟係令全球經濟下陷定增長嘅機會

你係連登話侵仔唔掂

咪係
講真信美政 唔驚la

我覺得侵侵會照處理 但有限咁禁住消息
反而我擔心既係彭斯
希望美國生生性性

急增100人 暫時230
美國今次真係超英趕意

It's just like a flu

你估美國好撚好咩

住緊係夏威夷，呢度平均廿個人至有一個會帶口罩

冇保險D人真係打死都唔去睇醫生, 已養成根深柢固的思想同習慣.
美帝呢次堅係大鑊.

美國流感一年都死幾萬人
係睇班美帝對呢啲野既重視程度去到邊

唔驚啦
副總統話唔洗買口罩其實

同埋除左政府做野 公民自律同衛生意識先最緊要

彭斯唔係話免費咩?

只係呢排見好多連仔吹奏到做人三等公民都冇所畏